%debut de prelude de source tex
\makeatletter

\@ifundefined{mobilemode}{
\documentclass[11pt]{book}
}{
\documentclass[12pt]{book}

  \usepackage[margin=.5cm,top=1.2cm,bottom=1.5cm,a5paper]{geometry}
}
\makeatother
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{supertabular}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{latexsym}
%\usepackage{frenchle}
\usepackage{html}

\newboolean{Viewable}
\setboolean{Viewable}{false}

\makeindex
\sloppy
\begin{document}
%fin de prelude de source tex

%   Le modules pour les notes personnelles
\input{notes}
\newcommand{\IndexDef}[1]{\index{#1|textbf}}
%   Suite a un bug soit dans dvips soit dans les fontes, on ne peut avoir
%   le tiret que dans la fonte \small
%
\newcommand{\ptiret}{{\small--}}
%-------------------------------------------------------------------------------
%   les commandes pour la grammaire
%-------------------------------------------------------------------------------
%   NoRegle pour mettre dans la marge le numero de regle
\newcommand{\NoRegle}[1]{\hspace*{-20mm}\makebox[20mm][l]{R\/$_{#1}$}}
%-------------------------------------------------------------------------------

%   Pour que les subsubsection soient numerotees
%   Il faut lui donner la valeur 3 pour avoir C.S.SS.SSS
%   (Chapitre section, subsection, subsubsection)
%   Bon, finalement je ne le fais pas
%   \setcounter{secnumdepth}{3}
%   \setcounter{tocdepth}{4}
\input{couv.tex}
\input{titre.tex}
\input{chap0.tex}
\input{chap1.tex}
\input{chap2.tex}
\input{chap3.tex}
\input{chap4.tex}
\input{chap5.tex}
\input{chap6.tex}
\input{chap7.tex}
\input{chap8.tex}
\input{chap9.tex}
\input{chap10.tex}
\input{chap11.tex}
\input{annexa.tex}
\input{iso-latin1.tex}
\input{annexb.tex}
\input{annexc.tex}
\input{annexd.tex}
\input{annexe.tex}
\input{annexf.tex}
\input{glossaire.tex}
\input{index.tex}
\input{postlude.tex}
